我係裸跑巴

我係裸跑巴 舊帳被封 朋友請聯絡

瞄撚準未？唔想輸嘅我哋要對準政權！

講唔到野啊 擺你id啦

自拍加名

thank you sir

Good Morning Sir！
我要食煙！

去索裸跑巴個頭啦

Sir this way

Thank you sir goodbye sir

sorry sir,

no sir.

裸跑巴都被捕，屌